部MacBook外殼出現白色污跡

點解會咁冇倒瀉嘢冇hi到污糟嘢，擺咗係屋企一排冇用就咁，想請教下各位可以點搞，啱啱兩個月前過咗保養期

用濕紙巾都捽唔甩，氧化咗？

Alcohol la

你d精黎

用咗消毒濕紙巾都唔得

換gay 了

冇對住蘋果logo打飛機嘅經歷

一過完保養就咁 Apple 我dllm

用家問題

衰黑仔？

痴張dbrand

樓主好dirty

你係咪用酒精捽得勁 甩coating

但係其他人有

Sor巴士 自膠咗

有啲似你個case，你可以睇睇

精

射屏

巴打

好似冇得救